Tugas Latihan Microservice.

Test JWT dengan postman :
- Post localhost:8080/login { "username":"username", "password":"password"}.
- Modifikasi/replikasi code todo untuk service gateway.

Server 1 akses https://data.bmkg.go.id/autogempa.xml lakukan konversi dari xml ke json.

Menghubungkan ke database internal dengan MySQL/NoSQL.
